畫左套獅鳥stickers

獅鳥正名：自我防衛，以武制黑，合法自衛
係黑警選擇性執法結出嘅果

屌你~

又唔做野！

左膠？不了

出唔出動好

出發

我準備好

正義執行

咁唔小心

佢仆親

殊～

吓

畫面唔好睇？

閱

開遮囉

口罩防流感

Yes

Or no

如水吧

煲底見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人，反抗！

獅鳥stickers:
Telegram sticker:

Whatsapp sticker:(有兩條link試下邊條ok)

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

仆街藍絲又斬人
仲要對方只係文宣手足

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

觀賞巴

好低質

自推十次

獅鳥好想喊

又幾Q但似普通獅子多啲

畫得幾好

踢爆

翼應該用白色

獅鳥應該係鳥

天使

巴打之前願榮光stickers幾高質
btw, 除左最後果張比較有畫面其他好似表達得唔太夠
支持

黃皮膚黑頭髮

樓主辛苦曬，加油

自創角色比較難

pish

好野要support
等我呵返樓豬

大家有唔同睇法我接受到

幾正, 係有鋸齒, 倒番落AI拉線加AA應該幾靚

好正
翼用白色仲正

依隻係鳥獅

屌你
點解畫得咁撚可愛

畫到好撚Q十卜

要點用

不完美，有改善空間

qq

搵人改改畫風

死撚開啦

屌你啦

你好高質？

鶳同師鳥係唔同品種

你指點裝？定咩時候用？

好cute
樓主畫多啲連狗連豬啦
好鍾意你個畫風

Push

好似百櫻小櫻隻基路仔戴左假髮

得意
有啲似連狗戴假髮

觀賞巴啲圖好得意好正

咁多嗲又唔見你畫 香港人 淨係識批評唔識得欣賞

好正，巴打有心

連仔加獅鳥icon啦

真身

又係觀賞巴 畫得好靚好可愛！最尾嗰幅好正，好有意境！

以後獅鳥要嗌 香港是中國的 咁就會冇事㗎喇

正想講
mk頭基路仔

我覺得好得意喎

真心膠不過我鐘意

係畫得麻麻地
但睇得出付咗好多心機時間
所以都會撐！ 對翼白色會好啲
有種一pat嘢嘅感覺

太過可愛

講笑，幾正

幾靚 幾鐘意 但要畫靚小小

同埋轉手寫字會好好多

又幾q辛苦樓主

又幾似戴左假髮
如果隻翼白色基本上就係

會啊

好得意

應該到齊傾
統一左獅鳥形象就可以所有文宣一齊畫

你起下佢底先啦

一睇就認得係觀賞巴

秘撈

曼尾戈張體位有D特別

多謝g持

有進步空間 支持

唔錯

啱啱想講

最尾戈張體位有D特別

好得意呀
尤其最後果張
好有正義感
多謝咁多位獅鳥神獸

似獅子唔似獅鳥

I’m your fan

好可愛
推

好撚可愛支持！

你嗰隻貓鳥嚟㗎喎

不過好得意

特別 辛苦晒

多謝
最後個張畫型少少
最後鶳進化了

基路仔帶假髮心
btw 要改善下畫功
唔好好似袁生咁一世冇進步

本地特色

好似基路仔

其實係
加埋黑色衫會好混亂

我手字

好靚
唔洗喊

cute

不如直接騎劫衛生署隻「匿獅」

打機？

好qq

人地咁有心機仲屌

冇鳥wo ching

觀巴畫啲圖我都有睇 好正

支持樓主
但真係柒柒地

1021入唔到元朗既入一入黎

我覺得幾好喎 不過感覺有啲趕 不過試下揀5個最鍾意嘅修返好啲線條

好可愛
謝謝你唷

大哥哥？

好QQ 支持！

正

唔錯 加油

你畫黎睇下囉

好可愛

類似lee張的畫風畫多少少幾好，完全反映到鶳係出於正義的感覺

至於光復香港時代革命/五大訴求缺一不可lee啲就可以用連豬連狗表達，好似有親切感啲

巴打加油呀！支持

唔好跪人頸就好了

基路仔唔好以為我唔認得你

就算你覺得唔靚都唔洗咁講既

霸氣不足
獅子->貓

麻麻地

好QQ

好cute

好Q

好有心機 支持

垃圾到爆

P牌俾唔到正皮

幾可愛

樓主好波

整得好靚

有進步空間

咁似合成獸。不過g 持

畫功唔掂，但精神可嘉聽日見

有冇你個人咁低質
我覺得好可愛喎

黑毛好型

即係本體應該係鳥 我搞錯左

真心唔掂

似生左毛嘅基路仔

唉 唔敢出聲啦
連登仔容不下任何不同意見的
講下自己意見又比人攻擊

大哥哥...

我ok嫁
因為我覺得我嘅畫唔會所有人都鐘意

有冇人知依張個reference 係咩戲？有啲熟

已下載。

推 好qq

好核突...

G持 好得意

點裝

我係腦海諗到呢個畫面去畫
可能有類似嘅圖
至少戲我冇印象

巧qq

share to fb/twitter做頭像OK?

推！

Iso
第一條link要下載wsticke app
第二條link要下載五色學倉頡 app

Yes

獅鳥與罷鷲圖

好cute cute

支持

多謝樓主

我愛樓主畫風

笑左 正

畫得幾可愛呀
線條可以完美啲 不過睇得出巴打畫咁多幅應該好趕

基路仔

好高質

Save jor thanks!

手震

好得意
多謝樓豬

Be water 果張好似基路仔

幫推！

你似係講野語氣差比人屌多過比人屌你話人畫得差wor

DL咗個STICKER黎用啦

1020

你呢隻係有翼嘅獅子

呢隻先係獅鳥

不完美 可接受

應該係你右邊隻pepe
好似果埋韓國電影poster既男主角pose

兩隻都有人用架

呢隻幾好 又真係鳥又不失霸氣

3個字就睇到我語氣係點咁西利
你自己追下post啦 得我一個話差?
唔通我個留言留得前 所以有問題?
咁你同啲藍絲有咩分別
同cc台啲人有咩分別?
光環就拎足
但係就唔撐加泰
講事實only

香港有相？
我腦海淨係記得一個人趴喺枱
另一個就右邊隻pepe 個pose
有冇人知

Frankly speaking
It's not good...

學返你「講事實ONLY」
就係你講得3隻字,D人先覺得你語氣差
你都追返post啦
又唔係得你一個話佢畫得差,
又唔見人地圍其他人

你繼續呃自己

好撚脫俗呀你屌你老味

QQ

你自己搵你自己係第幾層啦

就係我個留言留得前所以比人屌?
一言堂?

你繼續說服自己只係因為留意留得前

不完美，有改善空間。
雖然我係豬豬派。但樓主加油

不如你睇返自己係第幾層?
第五? 就咁post張圖出嚟 乜理據都無
我輸啦

不針對發言內容討論，而是批評對手語氣

已down
G持本地獨立創造

你無視晒我之前講咁多野, 純粹Reply我得張圖個留言就話我得張圖

唔得閒啦,我已經用晒我對你既慈愛power , 你繼續啦

你自己第一個留言已經係
不針對發言內容討論，而是批評對手語氣
我輸啦我輸啦

推

太低b，畫型d得唔得啊

最後一句啦,你唔太算同我溝通我再同你講野都係晒自己時間
中文字「似」呢個字,你好好諗下係咩意思啦?

比埋link你睇似呢個字點解

補充返自己係邊層先
我諗我應該高過你少少我係第二層啦應該

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

以為係戲做reference

好似百變小櫻隻野

我都係，一直搵隻鳥係邊，最尾張圖先見原來加左對翼係背脊

多謝

我諗人人睇法唔同，講野方式唔同
大家會幫我口都係錫我收到哂
畢竟我畫都只係想打下氣，唔係想手足間嗌交

睇返我第一個post，別犯五年前的錯

其實我係好鐘意畫到d野傻鳩咁
加埋極隨意線條
有人覺得好似小朋友塗鴉
但正正因為咁有人覺得好cute先鐘意

不過連豬pepe有已有形象唔可以畫到佢地傻鳩樣

第一張已經笑左出黎
好正

打包

禮貌呢d野,我諗無關手唔手足既
嗌交其實又稱唔上, 因為對方放棄溝通, 並非立場問題。
貼返題講返少少你畫風既野啦
其實小朋友塗鴉係一種畫風冇錯,
不過如你想進步可以試下研究下d字試下用返D岩數D既字
又或者睇參考下其他類似既Creator, 佢地通常會用手寫字做返cute 同手繪style.

同埋可以再畫得再極端d 樣衰d
樣衰到一個位其實會有種CUTE味係到
今個POST有D張張都差唔多既感覺

金翅仆街鳥果種會正啲

幾時又玩返 講故你講

中意開遮個張

加了

加油手足, 各自係自己範疇出少少力, 兄弟爬山

補充小小Ref.

btw有冇人有之前剷頭獅個set?

放心啦我覺得好得意
我會share俾我啲港女朋友㗎
多謝手足畫得咁辛苦

好靚

可能有都唔定
我係有印象類似嘅圖
但唔知張圖原本係乜

好得意，即刻用緊

好可愛

或者對翼再大啲會有多啲feel?

隻獅鳥男定女

多謝各位意見
岩數係指隻公仔都係cute
字都可以cute d嘅意思？

類似類似 , 參考下就算

對唔住
我笑左，因為我想像到巴打見到獅鳥
幻想住隻好型嘅獅鳥...然後一開張圖見到隻野嘅畫面

煲底下見完面之後

守護你

真獅鳥

好得意 已download

好得意，即刻用緊
多謝巴

除左獅鳥，仲有天豬

我畫左連豬
有冇巴絲有興趣

記得樓豬啲漫畫 好睇

隻獅鳥咩事,點解同我印象中個隻差咁多隻罷鷲又咩事

最後個張對翼夠唔夠大

佢似男

明白 多謝

我覺得呢隻暫時我見過最理想嘅獅鳥形象

正wo up左上網未？

有啲似帶咗假髮嘅基路仔

多謝讀者

畫得好好，支持你

個頭直接對調key好正

係咪百變小櫻個隻基路仔

夠曬霸氣

獅子飲咗red bull咋喎，邊度鳥？
不過幾得意，不如加個啄上去

比你參考一下，鷹頭獅

好醜都係肉

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

Cute

push

好想要

So cute

多謝你 已down

我鍾意啊！

話似基路仔嗰班人
我真係好想問下你地
基路仔有咩可能會變到呢隻野？

正 巴打！！感謝分享 已加stickers

送佢一對翼啦

煲底 笑咗

有幾張令我諗起佢....

大哥哥

觀賞巴我好鍾意你個講故仔post

多謝手吹

足 自膠

一眼就諗起鋼煉

期望將來可以再同大家玩

好得意g持

可唔可以型少少加有威嚴d

有啲似流浪漢

要成個畫風轉

不過愈望愈cute

屌你基路仔黎既

正呀，多謝樓主
聽日見

同我一樣 第一時間諗起佢

#273

好得意呀 支持樓主

點解咁正嘅

大哥哥。。。

講起又係
不過太多隻應該會好亂

希望遲下有人畫真正獅鳥

Yellow object. Lol

Yellow and black object

...

守護香港、反抗暴政！

連狗你做咩扮獅鳥！

好可愛呀

好正 已dl

幫推

痴線勁可愛

被人發現左都唔知

巴打啲stickers好得意好靚
多謝你咁畀心機畫
有fol開你ig，啲故事幾好睇，連狗連豬腦魔pepe都好可愛